依家IVE/Asso FG都有17K

我做幾年野先有呢個數